一個人去台北又想打邊爐，有冇推介？

麻神係咪好多人？唔夠人好似有額外收費？
有冇巴打推介邊間？

p.s. 在下牛魔王

一品花雕雞 (乾火鍋) 很好吃，可以試試～

有間叫旺角石頭火鍋

上次去食左兩次 幾好食 又抵

200幾台幣

馬辣

無老鍋

普普通通又唔貴嘅咪馬辣

去滾就去滾啦咩打邊爐

單人要額外收費

考慮之一

少少姐下話

去麻神？

100蚊（台幣）？

冇膽去滾

牛老大
牛ㄅㄟㄅㄟ

有冇聽過國富誠去台北好鍾意打邊爐?
其中一間佢有去過既叫詹記
岩既可以睇下呢個食記，網上仲有好多可以自己google

加錢都唔得，預晚上10點（星期六11點）後先接受。
2人或以上冇問題。